曱甴既幕後大佬。

己 fact check。

On9/10

星期日大遊行改做裝修？不了！我話你聽點解。

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

100/10

留意留意

CC台手足將全面進場

OK la

讀出黎會變譚仔阿姐

有鄉音

你去藍絲集會應該個個都係咁發音

岩岩落黎香港?

笑左

懶音好嚴重

如果以後都叫習種做甲由 班藍絲就唔敢再提甲由呢兩隻字 就好似維尼咁

po去吹水台 肯定多人睇